拒絕巴塞隆拿邀請 連迪路夫想為曼聯捧盃

曼聯今季成績令人失望，陣中球員表現被受批評，不過瑞典後衛連迪路夫沒有因此而心灰意冷，他接受傳媒訪問時透露，自己拒絕了巴塞隆拿的邀請，希望留效曼聯贏得冠軍。

今個夏天有傳巴塞隆拿向他招手，這位大將表示自己從來沒有想過離開曼聯，又指留下來的原因是因為深愛球隊，希望能為球隊贏得錦標。

網上圖片

連迪路夫又認為自己有領導才能，並會為隊友發聲，勝任曼聯隊友一職。上月曼聯宣佈與連迪路夫至 2024 年，周薪高達 15 萬鎊。

網上圖片

忠心

想捧盃咁你又漏頂

英冠獎盃都係盃

巴塞想買佢？ 唔撚係掛

正路

勝任曼聯隊友一職

警犬

阿豬阿狗都話傳

可能B隊

米尾佩兄啦屌你

可能英超巴塞阿仙奴